其實你哋意唔意識到場運動失緊焦

我明白大家好嬲無力感好重，每一日都想搵啲嘢做，但而家其實好需要審時度勢，我哋期待左好耐嘅人權法案其實只需要我哋犯一個錯就會由肯定通過變咗做有爭議

爆地鐵站、放火係睇得好爽，但西方傳媒其實未必明前因後果

我唔係喺度叫大家唔好做，但可唔可以做每樣野都有目的

我哋作為抗爭者已經係弱勢的一方，每一個支持我哋嘅人都係好珍貴嘅

相信大家都明白呢場運動輸咗有咩後果，為咗唔好愧對犧牲左/受傷嘅人，大家每一個行動一定要深思熟慮

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

運動是反抗中共，邊樣失焦。

要鮮明啲提出
反警黑同真普選

大家唔好再糾纏太子站有冇死人，警狗有冇強姦人！

大家覺唔覺近1星期好多 post 都係冇任何證據得張 whatsapp 對話圖，下面D人就開始話希望炒車。其他有曬證據同影片嘅 721 831卧底開槍，同之後活動就冇咩人討論

唔好再糾纏係太子站有冇死人，點解？
1. 欠缺實質證據，除非有人認識死者人士行出黎。
2. 黑警殺完人屍體都一定運去中國啦，唔會留係香港 (相比中國，香港更易被發現)
3. 就算去圍狗鐵狗屋都一定唔會比到CCTV你
4. 81歲浮屍都話可疑 (甚至過千正評)，轉移視線
5. 太多 fake news (警狗強姦... 得張圖冇其實任何證據)，大量資訊轟炸，造成資訊疲勞
6. 嚴重分散咗其他核彈，甚至整個活動焦點

「我地都要贏依場仗 先可以全力清算到黑警同政府 輸咗嘅話真相永遠石沉大海 只會清算返我地手足」

我地係要贏呀 依家文宣人數 勇武人數都需要增加 雨革就係咁樣而輸

光復香港，時代革命！

睇下熱門post 就知

push

點會無關呀
黑警要調查
黨鐵同黑警合作殺人

推

但係咪真係確認到西方主流媒體或者議員係明白我哋點解會搞地鐵先

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵站傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

破而後立
國際自由港🕊

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命
流水革命 元年

黑警無強姦就唔洗調查?

狗鐵運狗又唔洗清算?

我當然明白
但可悲嘅係我哋而家剩返外國勢力依靠
外國勢力明唔明先

SEND 831 同狗鐵運狗比佢地睇, 5分鐘都明哂啦

依家條例都無左, 咁係咪返屋企呀?

你話查就查？受害人同佢朋友一日唔行出黎，大家咩都做唔到

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

要大家一齊諗計

如果我係散水撚 我就唔會開呢個post

日日被打仲係度ff 美國國會
打左三個月啦屌你老母
真係有用佢地就驚到停手啦

講緊[red]獨立調查委員會[/img]呀盲撚

你傻撚左呀?
當佢無殺到人, 之前三個月不斷酷刑已經終身監禁LA
唔針對狗針邊個呀

咁你覺得針對黑警同狗鐵有乜問題?

沙田當初放狗入關唔係圍新城市咩?
狗鐵載狗打人 (我當佢無殺), 針對佢有乜問題?

失焦?
612 71 開始已經唔係純反送中
而係反緊個制度同中共

巴打唔好咁嬲住 我係純粹感覺到輿論開始覺得個運動失焦 團結唔到力量 好不安先開呢個post

好多血

你有邊樣係搞到中共先？
港鐵同機場仆街，中共不知幾開心
點解冇人搞中旅社同大公文匯果啲？

咁你快D去殺返幾隻狗啦

老實講 我哋付唔起輸嘅代價 所以我先覺得行動要謹慎啲
或者比到媒體知道我哋嘅行動係有具體目的 而唔係發洩

民意逆轉
民氣散
失焦

大把連登仔講左幾個月啦 係咪你所講咁嚴重

本身831 事件就唔合理, 佢有無殺人都好, 唔比FA 入已經係國際人權黎講好撚大獲

唉，係咁比d分身post 網絡偵探推到失哂焦。想提一提返個事實係新屋嶺最撚嚴重比較係事實嘅野係有人被打到骨折丫，係警暴丫，831最撚嚴重係831=721丫！一樣樣黎得唔得，連事實嘅都追究唔到，仲話要追究懷疑係事實嘅疑團？

順便推推其他先
致香港人的信息 A message to hongkonger

正式宣布 - 未經fact-check 嘅唔撚好再亂share

其實5大訴求唔係好清晰咩？
首先第一點，獨立調查會唔搞，
一世都唔好諗住息眾怒

聽日就返返正軌

好克制
無乜傷害

日日都有新野,追究得邊樣阿.
我係777真係多謝你地,幫手spin曬~

你都痴線
外國邊次示威無火，根本好小事

你話爆狗鐵就可能要解釋下

樓主心水清

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

岩啊 晚晚都咁大鍋 一來消化唔到 一來會好困惑
========================================================
我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注
========================================================
(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

爆地鐵真係唔好做

咁唔通坐定定等人救

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

我地要做下文宣 要全力做

岩，大力推

同理..太多未FC既NEWS雖然好JUICY, 但其實真相都夠做

但其實我哋每個行動其實都要付出成本
我絕對贊成勇武抗爭
但我認為要有Key objective
例如七一衝擊立法會 所造成嘅效果其實好大好鼓舞人心
但比人拉嘅控罪隨時細過縱火

Push

由始到終一路就係打緊黨鐵，打緊狗，打緊政府春袋
你咪生人唔生膽啦

搞黨鐵又失焦?
CCTV唔公開唔使還?
葵芳射完tg抹兩嘢就算連譴責都唔譴責?
有不反對通知書嘅遊行都要提早閂站又合理?
放火
而家有手足周圍放火咩?
每次放火都係燒雜物
無傷過人
放火係為左拖時間比後面走
而家又唔係亂燒周圍啲舖
咁撚樣都失焦?
收皮啦樓主

真相係推翻暴政既唯一器武器

[緊急警報]政府已經發動緊民意戰同國際文宣戰，係人權法通過前，請做關公

推
但而樣野係我地和理非做

其實做咩先唔失焦？
日日圍政總 / 禮賓府 / 中聯辦 / 狗屋 ... ?
ban 橋易 度橋難 大家都係見步行步

其實有人提出99前全和理非
依家睇係無人理過 民怨太勁

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

演化 唔係失焦
而且黨鐵丶黑警係政權一部份

清朝債券已經冇人講啦

爆閘: 宣洩對黨鐵勾結狗不滿
放火: 拖廷狗清場/燒狗/狗做大龍鳳

有咩焦失緊

如果淨係用和理非就得到國際關注，咁六四晚會搞左三十年，得到D咩?

你問我 手足就算周街放火殺咗人我都唔會割
但我哋嘅支持者係咪跟得上呢

文宣組要解釋返行動原因
Twitter 上都有鬼佬問咩事

keep住文宣

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

文宣解決到
不過要走出連登做文宣

停咪清算

反警黑
真雙普選呀！！！！！！！！！！

真，無左一開始咁集中。我地要多啲檢討同設死線

港人治港高度自治 真雙普選

ok

集中聽日出黎，唔好再比人捉啦

聽日

死線呢樣野又626開始都冇左

no

外國既話對政府咁不滿
一早係條街燒車燒垃圾再搶超市同店舖
香港示威者每次衝擊一個地方都係有前因後果
非常克制, 完全係BB班, 唔明有咩好講
我地絕對比較需要擔心外國覺得我地反抗唔夠激烈

拆黨鐵冇咩問題

又真 實玩一堆預約被捕

可能臥底做

好多其他事都俾太子站事件五花百門傳言消息冚過曬, 甚至連所有自殺都已經拉到同事件有關

咪五大訴求 缺一不可

推！

［被捕學生資料］
黃杉係叫朱曉悠 讀LingU 住元朗
（學校搵到學生資料做緊野）
紅杉都係LingU 讀Psycho 住元朗橫洲
18:45係東涌富東天橋被拉
應該帶咗去長沙灣警署

狗車冧巴 AM7035
捉佢狗膊頭冧巴 56680

帶無人識佢地！！
知唔知紅杉女仔叫咩名！！
知道麻煩通知LingU學生會！！！

紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！

爆地鐵我唔割 但要同媒體解釋 不過燒郊野公園我只可以講一鋪清袋

唔覺失焦
同埋唔該樓主唔好用垃圾標題
咩叫意唔意識到阿
姐係你assume 左係有失焦

1/10

警暴係問題 721 831
無意外可以 loop 到完場

2/10

亂傳未經證實消息係會有副作用
外界睇無證據會當你假新聞

3/10

跟你咁諗法
繼續集會圍下爐
響屋企念力反下送中就會成功

唯一問題係文宣少左好多
好多人唔明點解示威者要咁做

4/10

其實放火都冇問題，但就係整個campfire出黎都唔知為乜

點會失焦
睇到香港人嘅堅韌不拔

5/10

6/10

唔明咪解釋囉，而唔係好似你呢啲冷氣軍係度鳩屌

7/10

我認為每條線都要做，每粒核彈都唔可以走失，一定要挫死班畜生，一定要搞掂班官，一定要光復香港！

我嘅睇法係有失焦
咁你可以入嚟同我講你覺得無失焦 再提出論點屌柒我
我絕對歡迎

你唔去？

8/10

所以我哋要幫勇武做文宣

9/10

明就唔好開POST講住
推左美領先

全部人都要記熟歌詞
聽日一唱國歌要唔睇手機/歌詞+肅立咁歌
無論美國歌國定香港國歌都要記到好熟呀

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

tui

10/10

其實我邊一句有屌人

網軍失蕉post
不要回不要推

事實就係好多人都未必明破壞地鐵係想點雖然我睇到好爽

都撤回左，運動順理成章焦點落係黑警
搞唔掂黑警你街都冇得出，日日係屋企做運動啦

所以大家幫手做文宣好冇

其實真，focus 一個個焦點爭取，民意先明同埋會支持我地，優先要求成立獨立調查委員會

Sad but true

外國示威通常其他國際助手旁觀唔介入，香港有美國佬介入，有d唔同

外國抗爭放火燒車軚係基本消費
你擔心香港人唔理解好過啦

堵路都無關, 即係3個月黎都係示威者堵路on9?

黨鐵載狗周圍打人唔洗負責? 交左cctv 未?

呢d唔係叫失焦 係正常演變過程
無論變好或者變壞
好難有人改變到
唯一可以做 就係希望向好
唔好指責

拆殺人犯幫兇個場需要理由？

time 都知點解要搞黨鐵, 目標對準得好緊要, 無失過焦
此post已完

事實上外國示威放火破壞係好正常

Agree

我覺得係示威日數要減少D
集中返星期六日
資訊太多 做成資訊疲勞
冇辦法好好做文宣
而手足都會過勞
冇辦法好好休息 放鬆心情

我今日咁講
就比人屌自私撚
唉
最大問題係 乜嘢有效用呢
對抗係必要 但問題係 如何對抗得有效果啊
我都唔知

咁係咪你收到風美軍會出兵?

做每樣野都要有目的
做每樣野都要有目的
做每樣野都要有目的

此post 已完

所以個問題係文宣唔夠
唔能夠將政府、建制、中共、警察、港鐵、商家綁埋一齊
去解釋呢一個生態環境點樣搞到香港變成而家咁

政權已一早凌駕法治
大家要有真正覺悟
而且思路要清晰
就算係自己人都未必啱曬

我自己身邊有好多人
講嘢已經同連登仔口吻無異
對唔同事嘅反應同回應
論點角度都係
個個好似同一個人咁

再加上喱排風向已被帶得好緊要
流言假聞愈嚟愈多
加上現實生活中嘅白色恐怖
久而久之大家就會活喺confirmation bias入面
講嘢愈嚟愈少人信

不妨得閒梳理下自己思緒

認同

「西方傳媒其實未必明前因後果 」
咁就姐係要做多啲文宣而唔係話前線啦

出唔出兵我唔知啦
我淨係知法案過唔到 對我哋嘅打擊係會非常之大

根本反送中係整個運動

好似五四運動本身都係反二十一條
但1919年形成左成個思潮, 係成個民主運動黎
後來先叫五四運動, 新文化運動, 外爭國權, 內除國賊

我地中心思想係光復香港時代革命
而五大訴求係完成呢個民主運動

我唔覺得佢屌緊人
佢只係提醒大家外國媒體有可能誤會我地做既野

唔緊要
都有第2個效果
就係攬炒

介唔介入唔係問題

問題係佢哋唔會覺得係問題

唔需要太潔癖

真心驚，唔知係咪真係有班人想搞事放fake news, 見近排越黎越多人放返一個月前南亞裔手腳被綁單野當新聞，想拉落831黎講，d人係唔撚係都share

如果見到外國傳媒
睇下可唔可以
同佢地解釋下我地既行動動機
記住要有禮貌同覺得自己英文唔錯

fake new根本擋唔到 問題係黑警做過咩
根本都無人知 亦無監管 先係重點

要嚟多次大遊行

補充,

訴求係可以加, 只要違反民主
如果聽日就立辱警罪, 國歌法, 一樣要反對

更何況831 係明刀明槍黑警+黨鐵係最大責任
打爆黨鐵根本合情合理

P牌仔無得俾正評，唯有手動推

其實每一個支持都真係好珍貴

唔好令果啲藍絲有機會抽走游離派既想法

如果個個都可以咁清楚件事 呢個香港都唔會有藍絲啦

其實冇失焦 而係針對侵犯人權自由、濫暴嘅機構同公僕
成個運動已經唔止係五大訴求，當中暴露嘅警黑、政府控制所謂私營嘅黨鐵都係成個運動持續嘅因素

有針對五大訴求同政權嘅集會，有追究助長政府濫權嘅機構同警察，咁唔係先真正有意義？

點失焦法？！
樓主你自己迷惘定點...
根本大家都好清晰喺要成立獨立調查委員會

其實你唔好當啲議員同傳媒on9
佢地唔係廢老藍絲，佢地會去搵資料同做訪問
當然我地自動文宣都重要

意識到，資訊太多

我覺得分散晒主線活動同核彈，清朝國債，831公園開實彈

我地有今日成績得來不易
每行一步都要好小心
最近太密集既行動
令到我地冇時間去反醒同調整策略

對家已經變左陣
絕少出tg因為唔好睇
由6點開始比你玩放火咩春都好
間中射鳩你拉你2/3個再最後大圍捕捉多幾件

我地要休息 要讓行動同策略可以視乎對家而作出調整
我地從來都唔夠打
衰d講句 我地係用我地既軟弱同血汗同彰顯我地既無懼同正義 反映出對家既邪惡同黑暗

同意
要不停強調要雙普選同清算黑警

猛力撞地，小心顱內出血

你覺得失焦就去文宣
向外人解釋返
唔係喺度廢話
失焦？失你老母
每件事有前因後果

前因後果文宣
主要宣揚國際
其二 貼街招拉攏下D 人

希望大家18區各自區都有 共同意識既隊友 多D 組隊

其實好多跟得唔係好貼嘅長輩係唔明

你On9

咪搞咗中聯辦囉
大公咪俾人拆招牌囉

要搞返下多啲遊行，民間自發玩兩星期已經好攰

五大訴求！缺一不可！

收皮啦

好想搵高官dum落垃圾桶呀

其實，失焦都冇家陣聚錯焦咁傷．
仲要係拒絕修正，堅持單程路衝到底算數咁．

講得對！講得好！
如樓主未過三十！
實在係香港福氣！
這運動亦有福了！
樓主加油！

真普選係重中之重
依家太focus黑警
有真普選先清算到班黑警

講好多次, 你話人地失焦, 就走落街同人討論翻個焦點, 係到出post冇用

依家根本失曬焦

大家諗下
「我地都要贏依場仗 先可以全力清算到黑警同政府 輸咗嘅話真相永遠石沉大海 只會清算返我地手足」

說好的不被捕，不受傷，但奈何每日嘅手足一係就畀人拉，一係就受傷。唔通成場革命都係淨係識講口號？

我覺得暫時保持適當熱度 等美國復會情況如何先
因為依家下下勇 怕會影響法案通過既機會

當全部人聚焦落一個點 之後集體炒車再比對家打落水狗嗰種失落難以想像
最近好多人話fact check 嘥氣
但我哋同對家最大嘅分別就係我哋會fact check

日日咁俾人拉，我地唔使到10.1已經玩完

咁呢個係文宣不足嘅問題

咪黨鐵囉 咩站想停就停 運狗 縱容警犬唔公開cctv 其實個破壞原因都好明顯下喎

依加做ga野效率好慢。
其實最吸引全世界關注香港得經濟同法治自由。
一係打經濟牌，個個星期係18區攪活動，商鋪實死，香港大受打擊。
一係就玩勇武，要愈來愈升級， 火魔法or 其他更激進行動。

革命呀！訴求只係初初出黎既藉口

有跟單野無可能唔明
唔明嘅只係港豬同藍絲 依班人不嬲唔駛理

Push
唔係唔做，係睇時機做

同意

其實呢, 你係到講係冇用, 我日日走落街同人講囉, 麻煩你都唔好再晒時間係連登出post

就係驚呢樣其實前線去足馬唔緊要,但文宣方面唔做返足好而收皮,港共同黑狗可以無恥到唔驚輿論,但我地係唔可以唔理民意

正確表達訴求好重要

黑警做過咩，大家同傳媒會問，外媒會跟．
連仔 fake news fake 到外媒，係趕人走！係自絕於人！！
基本輕重都搞錯，就真係想唔死都唔得．

得你睇唔明

失乜焦 吊你啦
十一生日會 好期待

呢個post嘅目的純粹係為咗令大家時刻保持警醒

咁你去做咪得
行動無失焦

樓主竟然質疑美國國會班人嘅智慧，以為唔會自己分析同搜集資料，不過人權法過唔過我唔知，但過唔過我地都要企出黎，1/10同我玩大佢

我覺得美國同西方都普遍唔會支持暴力抗爭，你睇下烏克蘭革命都唔多支持啦

你地無人推 我推

文宣要做多d,講比人知點解要爆狗鐵

推 真心要搞返遊行

主要係文宣唔夠

推，大家都要反思。
不被捕，不受傷。

成班共狗仲敢出黎吠,你唔覺有問題???即係無打痛佢地啊

希望我係戇鳩仔低估佢哋 法案順利通過仲要辣到瀨屎

我就覺得不嬲政治都係講利益 only
有利益就有人支持

我地係追求西方認可定係反中共

【轉發】已退役前英國皇家海軍叫大家思考一個盲點

1. 圍狗屋目的？
是想引防暴出黎身水身汗?
定抑或心理作用，因為次次都輸，想贏番一次?

2. 圍狗屋正中狗仔下懷
狗仔匿曬入屋，
大家冇辦法睇到佢哋嘅數量、裝備、動靜。

CNN有講啲點解要拆黨鐵 你有無睇？

所以要文宣解釋返

我認同你 講出我心入面個句

你個白痴仔，依家咪打緊twitter 戰線，係咪訓左成個月啊

唔覺有失焦
前線好清楚做緊乜
輿論呢d 文宣會做架啦
成日講失焦咁係咪乜都唔做

爆地鐵冇所謂,目標明確
但放火就唔知為咩,尤其係次次放完都唔走

我都驚美國條例冇咁易過/大比數過
唔係因為我地暴唔暴力
係佢地站在利益立場唔一定要幫香港
同支那簽貿協同幫香港我冇信心佢地會揀後者
希望係我杞人憂天

終於有人肯講岀我心聲...
特別係而家開始到咗場運動嘅樽頸位...

推，文宣好緊要！
咪撚同我講咩不篤灰，不分化，不割蓆，所有人都要記住，你做每一件事，由你開始發夢個一刻都係代表緊個運動，代表緊抗爭者。
做每一個決定，都要諗下係咪對個運動有利，係咪可以be justified.

大埔墟落閘姐係死左人

快d聯絡家屬 保護佢地！！

其實太多野要follow
五大訴求
濫用警權
69 612 721 831
Eye4eye
Human rights act
BNO
罷工 罷課

同埋連登已經比大陸入侵左，好多有用post都沉晒底

又失焦
悶唔悶

你同之前民意撚有咩分別?
香港人示威已經好斯文
外國人見破壞死物冇打劫冇傷人點會有失焦,點會有反感?

唔明咪做文宣囉 唔係要前線縛手縛腳
講真 依加係靠前線撐住運動嘅熱度 啲「和理非」已經好少出黎⋯⋯

樓主講左一大堆無建設性嘅廢話

大把人睇到差佬亂打人亂拉人,失咩焦?
今日有d街坊都忍唔住出手,記者都狂屌
popo出鏡幾分鐘,抵銷晒示威者成日做過d野

咁你夠唔夠中共暴力 殘忍。雖然我唔知你諗反中共係最終目標。但唔係依場運動的目的

根本係
所以好多文宣核彈都冇引爆
Twitter 見到外國記者都話而家我地夠料，冇必要整fake news或者再引火頭
但文宣真係冇咩人做

聽日真係拜託行完美領就散
夜晚都唔好搞活動

收皮。

簡單咁講！請問問自己！
你想場運動
1 贏到得全世界人尊重欣賞？
2 還是贏得又醜又臭又難睇？
你有得㨂
唔使我講

問題係大家都去左樽頸位⋯
開始攰開始想投降

be water

推, 對準政權

憤怒中更要保持清醒
推

其實由八月頭已經講樽頸
結果818 1.7m+人出黎,811同831又刺激哂全世界
依定美國人權法就黎出爐,15號民陣,仲有十一

失焦就更加唔成立,由六月開始香港人最興係警暴
運動可以行到今日仲keep到熱度都係多得班狗
但的確個focus應該可以提雙普選多d
清算完班狗唔一定有民主,有民主就一定可以清算班狗

其實冇失焦
攪黨鐵都係因為黨鐵做既衰野
只要文宣解釋番就ok

好多行動唔知做嚟為乜
今日去機場無左件事咁

肯定又返自己區/太子圍圍圍之後又俾人捉

錯,係真雙普選!
點解有警黑呀?因為個政府有問題呀
唔係警察有問題,係個政府有問題呀

香港人權與民主法案 懶人包

本文改自立埸新聞一篇來自高教公民的文章

前世

《香港人權與民主法案》(Hong Kong Human Rights and Democracy Act)，以1992年的《香港政策法》(United States–Hong Kong Policy Act)為基礎。《香港政策法》表明香港和中國在國際上有不同的待遇。

為甚麼？

因為中國是共產主義國家，無論在人權、法治、政制、經濟制度都與國際社會差距極大。相反，香港自殖民時代起已在法治及經濟制度上與國際標準接軌。

根據《中英聯合聲明》(Sino British Joint Declaration)這份國際條約，在回歸後，香港應按《基本法》落實「一國兩制」以及「高度自治、港人治港」，以延續其備受國際社會信任及肯定的制度。

在香港能延續其社會制度的大前提下，美國願意於貿易、投資、出入境、航運、國際協議等多方面上給予區別待遇，其中包括視香港為與中國不同的「獨立關稅區」。不少被禁止輸出中國的高科技技術及產品可以輸出香港。

今生

隨著香港回歸後，香港的自治受到嚴重挑戰。尤其是在2019的逃犯條例修例風波中，更加顯示香港的自治權，法治制度及人權正面對來自中國的嚴重干涉和挑戰。

為了監察香港的自治，及確保香港能保持其法治及經濟制度，美國國會及行政當局中國委員會的跨黨派議員共同提出《香港人權與民主法案》，並得到眾議院議長Nancy Pelosi 支持。若美國通過此法案，將有助加強國際社會對香港自治的支持。

《香港人權與民主法案》則是《香港政策法》的加強版，會強化美國對香港自治狀況的支持和監察，美國國務卿每年需向國會提交報告，查證香港有足夠自治權，才能延續中港區別的待遇。同時，《香港人權與民主法案》賦予美國總統權力，可將侵害香港人權、民主和自治者列入黑名單，禁止入境及凍結其在美資產。

香港對中國的重要性

一直以來，香港既是外國進入亞洲的主要貿易樞紐，也是中國對外貿易窗口和境外金融中心。所有這些都建基於美國和國際社會承認香港的自治地位。

對於中國，香港扮演了很多重要的角色，包括：

1. 境外投資來源地：2018年71.1%中國獲得的外國直接投資都是來自香港，金額高達960億美元。

2. 中國企業的上巿集資地：2018年中國企業在香港上市集資IPO金額高達35萬億美元，至今合共有1,146間中國國企、紅籌和民企在香港主板上巿。

3. 銀行貸款來源地：2018 年香港各銀行對中國大陸銀行和非銀行客戶的淨債權總額高達 7,130 億元港幣

4. 債券融資平台：2018年中國企業在香港發行的美元債券總額高達723 億美元。

香港與其他大陸城市不同，對中國發展作出不可替代的重要貢獻，一旦美國和國際社會不再承認香港的自治地位，不但香港將失去國際金融中心地位，中國經濟以至政權穩定都會大受衝擊。 香港無可取替的經濟重要性，也意味著中國不會輕率使用有可能破壞香港國際金融中心地位的強硬手段。

背書呀！
聽日唔好鳩答外國記者

唔好重演無腦藍絲柒事！！！

利益就當然係主要因素，但係撇除利益如果整係講憑良心來支持民主運動，就應該會容易d支持和理非d

朝朝晚晚入立法會…如何？
每星期圍中聯辦…未有？
係咪好過機場或港鐵呀！
樓主只係勸大家對對焦！

唔覺，逼港鐵交cctv 絕對係有利示威者。無論真假，黨鐵要證明站內無死人就一定要交cctv, 但同步係揭露警賊濫暴真相。而且死人咁大件事，我地去示威靜坐又出師有名。點會失焦？

無論如何，908 聽日見。香港人撐住，企硬。

啲有腦前線被人捉左,啲前線又唔聽後援講,咪失曬方向,唔知自己做緊物

聽日係去求人 真係尊重d 你爆黨鐵set路障會變左關去美領事 日日都有衝突 唯獨聽日冇 個效果會更好

其實９０８應該搵人做８３１同黨鐵文宣，話俾人知點解勇武要拆鐵。

你啱 其實次次都係我哋犯一個小錯 之後對家犯一個大錯

證據就係要黨鐵交cctv 出黎

其實本身美國國會開會前呢個幾禮拜可以抖陣
因為料其實夠，係未引爆，活動少都唔緊要
反而呢段時間應該重整旗鼓，諗下之後點，同時要狂做返文宣
但勇武有自己決定，咁樣日日有野做同關注反而更有疲態
然後覺得呢個階段令運動持續落去既野大家都未搵到

所以先有人要求黨鐵公開當日cctv呀
你叫人唔好糾纏？咁如果當日係有人死？
係有人被輪呢？你對唔對得住受害者？

就係要大家對警察滿肚怨氣
大家中晒計啦！
立法會入過一次冇人再入！
中聯辦冇人再圍！

要靠自己每日疏理同思考

冇錯，目的係明，但效果唔大，消耗又多
對家下下成本細效果大咁捉痛腳煲大文宣
我地應該都要用返同樣力度做文宣回擊先會贏
但事實係冇人

巴打，我睇左你既開post 同你既reply, 我覺得你真係幾理性，所以入來推一推

我明依到好多巴打，特別係前線個d既感受，做左咁多野，仲要俾人話失焦, 肯定想鬧樓主飛起，但我地身邊既和理非支持者，特別係有一定年齡個班，的確係理解唔到放火同整爛地鐵，樓主講既係事實，我今晚同d 長輩傾，佢地的確咁問我（佢地係偏黃但唔敢出來既一批，生活一直受到影響但都選擇支持我地既長輩）

所以其實重點唔係批評樓主，而係我地要慎選我地既「子彈」，保持爭取五大訴求既攻擊力

屌，依家越黎越誇，依家有個post話新屋嶺係用黎毒殺香港人都比人推到上熱門，咩料

黨鐵丶黑警只係政權既下僕
如果有人唔妥你，佢搞你啲僕人，還是搞你老細
邊樣你會有壓力？

樓主大致講得冇錯
但建議你加番改善提議
如果你覺得外人睇唔明，咪文宣/建議文宣解話囉
join tg討論
自己fb講下
見到有外國人唔明，po出黎一齊睇，手足一齊解話
以上嘅野,任何大都做到
你圖都冇張做過以上嘅野，就會俾只係冷氣軍師嘅感覺（當然你可能有做哂以上啦）
我相信任何一個手足，做野都係冇脫離對準敵人，冇人係只為發洩

現實係要一直有活動先可以保持到場運動
但大家係咪時候去番政府到，我知黑警好過份，但我地點升級都唔會打得嬴佢地。
比班高官同議員隔岸觀光真係好咩?

唔明咪解釋囉
人地唔明就唔做會唔會係咁白痴本末倒置呀？
啲港豬夠唔明我地做緊咩啦，係咪成場運動唔駛做？

又中計

文宣，和平，有時都好重要

冷氣軍師應該諗計點樣對付 而家拎緊金身既黑警 佢地唔係濫捕咁簡單 而家係光明正大咁亂棍打爆d人既頭

立會一次就夠 勇武完成歷史任務都退走台灣
支聯辦就 發洩多過實消際作用
圍而不衝同圍狗屋分別不大

但你唔ko黑警又好難針對返港共
777推班狗出嚟擋都無佢符

手足呀！
你唔知已失焦，
係因為你自己已把焦點被政權帶到針對佢嘅僕下了！

agger,人地都係靠自己

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

仲和理非 你睇下雨傘有咩結果？根本外國就唔會理你，靠自己就要行動升級，勇武到底。

咁你度條橋響gta殺晒d高官囉好無

外國寫二百萬人上街

明天見!
1:30遮打集合，2:30行去美領。
衣著黑色smart casual，黑色斯文嘅裝束。

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

唉 好多負面情緒
好辛苦

然後？到依家幫到你啲乜

唔係日日搞和理非，當然適當時候要搞勇武，我都agree 824 825 91嘅勇武

但係呢幾日ge勇武，無端端去打爛黨鐵站就唔係太認同，你日日去太子圍狗屋ok但係打爛黨鐵只會比位藍絲同外國未必好agree你嘅人話你係暴民

如果政府殺咗人，咁點？

push
認同 唔係為做而做
而係要有目的

我都係 晚晚都瞓唔着
有時諗 抱着樂觀嘅心 所有行動都盡量參加 做好自己就得

但再咁落去 小弟有啲唔樂觀

唔明係你地要解釋 唔好講到乜撚都要勇武諗埋 咁你地冷氣軍師坐收其成唔撚洗做啦

我係冷氣軍師嘅我切㭍
做老豆做到凌晨四點我都試過

講得岩

咁你成篇文既應該係和理非教學 而唔係係到批評勇武唔知做緊乜 我好難從你篇文見證你做過乜

咁樣應該將個責任放返落去文宣？

推
就好似琴晚831
我有出黎但Feel到大家失左焦，明明個focus係要地鐵交831個晚既cctv出黎，比大家知道當晚真相
嗌還我831真相同生要見人 死要見屍 呢啲口號都冇咩人應，淨係識嗌光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
先不論放火同破壞地鐵站對攞cctv有乜作用，但大家好多做完都唔會show番比其他人睇琴晚係想知831真相
好多記者同路人就不停影放火啲殘骸同被破壞既地鐵站，不理解行動意義分分鐘佢地就會覺得你地班示威者淨係係到搞破壞發洩憤怒

點都好啦，香港人加油

多謝你

任何打爛黨鐵都想割既人基本唔係冷氣撚就係live撚 你落過場就知黨鐵點撚樣配合拉人 你連呢D都唔理解我唔明你抗爭緊乜

推，我地要響國際舞台上飾演被害者，弱者，即使我哋心中想殺死晒所有狗，舞台同鏡頭前都忍住先，國際就係鍾意我哋做被害者，演住先，ok?

吓
照你咁講，咁點解唔係鼓勵手足做多d twitter/reddit文宣令全世界都知道點解我地要咁做instead？點解要為左一d唔清楚真相嘅人嘅觀感而避免做一d正確嘅事，而唔係同翻呢d人講真相呢？
同埋你真係覺得破壞黨鐵d機冇深思熟慮過？唔通剩係為左發洩？你自己諗下點解721之前大家仲會買曬一疊疊成人飛，擺一大堆散銀喺售票機上面，發展到宜家831之後咁樣。

做人唔好咁左膠，好嗎？

今日都有少少行屍走肉一樣，唔知點咁。
勿忘雨革為何失敗，焦點一散，好易開始連人都散，我都受到影響。
頭腦清醒，該反省檢討，目標要明確

又失焦
點解爆黨鐵站都要問
同外國示威比香港人根本BB級
再者外媒都跟得好貼
香港人唔好再作繭自博得唔得

不如咁講
點先贏到
贏到嘅我理撚得贏得靚唔靚

一早講 每次運動都係一大班一大班咁想割 但佢地又懶係加返句不割咁就以為自己真係無割 on lun 7 9 左膠大愛真係玩撚哂

首先呢篇文就唔係啲乜嘢抗爭教學
而係想提醒返大家時刻都要保持警惕 唔可以因為而家嘅民意就太自滿

不過都明你點解覺得我係冷氣佬嘅

永遠都有樓主呢啲人
成日覺得勇武係低b仔，淨係識開拖
以為自己係智將，將其他人都當白痴

P

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

最撚慘都係佢地覺得自己係不割 係同路人 割撚到席都爛哂都不割

同意 可能有人克意spin走831維園開槍
保持警惕

屈我想割？ 我上面啲回覆其實講得好清楚 就算真係去到殺人 我都唔撚會割

但我覺得要反思返呢個行動會唔會令我哋離目標更近

當一個行動 例如爆地鐵站/放阻唔到狗嘅火 會令我哋有手足俾人拉 而唔會令我哋離目標更近 咁係咪應該要審時度勢

推
五大訴求 缺一不可！
不分化 不割蓆！

咁我想問 我出完呢個post 我以後啲行動都會繼續去 係你眼中係咪已經唔係同路人

同

根本真係唔割既連講都唔會講
前線柒左咪幫手spin
有事要幫就出盡力幫
藍絲自己友柒左咪又係照幫
邊會講乜鳩不割不割
唔當手足係自己友先不斷要loop呢句野咋
自己做唔到前線，咪幫手做下後勤呀文宣囉
係連登鳩叫咩失緊焦喎，把撚啦

意

push push!!

邊度失焦?

一開始反送中既原因: 唔相信中共+香港政府

依家香港警賊濫權濫暴, 完全冇後果咁
政府唔出手制止/ 指名道姓咁強烈遣責賊方, 市民又冇辦法偱正當途徑, 有效咁去制止班毅進仔 -> 揭示香港包庇警賊+所謂行之有效既制進有幾垃圾

咁咪令市民更加唔相信香港政府咁解

咁究竟邊度失焦?

第一 你標題9起 第二 你回文D人就係呢種心態 你有做野我尊重你
第三 你內文風向都係割席 仲問勇武點解要爆閘
到呢一刻我要解釋以上三野比你聽既 你唔好問點解要追擊你

睇完希望你清楚，想想自己係咪已失焦！

唔好成日當外媒係on9
外媒都係香港件事既一份子
佢地日日上前線，你係佢地唔知香港咩情況？
香港新聞支筆係佢手，自然明白有咩因由，詳見佢地twitter
運動由頭到尾都係五大訴求，狗鐵出賣香港人俾人搞好正常
我唔明有咩失焦
不如你講下失緊焦咩？

咁你有咩建議呀，飛去中南海殺咗維尼好無？派你去好無？
你第一日識共狗咩 佢地只有吠依種回應方式架啦，驚到瀨屎佢都係吠架啦

呢兩樣嘢都係under政府
唔係應該對準政權？
東涌睇住人扑個電視mon扑爛閘機
好喇 佢聽朝就整返好 大家又返工返學了
點解唔做啲effective得嚟畫面又好睇
無聲無息跳閘 唔買狗鐵旗下嘅嘢
接總部班高層放工亦得

記唔記得當初點解贏？
因為我哋有目的 有目標 做每件事都對準政權

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

日日睇呢啲標題睇到想嘔
入到嚟又無解決辦法提出

你估真係正義超人咩
全世界政府都係睇利益架啦

Tui

朝朝晚晚再入立法會
一定好過現在打狗屋

睇完希望你清楚，想想自己係咪已失焦！

對準政權亦都係第二個一定要反駁
你知唔知個班食屎狗官有幾多保護網跟身，勇武點撚樣有武裝沖到佢地？
「現階段」勇武可以做既野就係咁多，我會尊重勇武做既每一樣野，每一次進步。
而唔係比埋啲無謂文宣term去限制勇武既任何行動

認同 any resource?

你講到贏硬咁
依家連贏唔贏到都唔知

運動進程，本黎都多變，5大訴求都唔焦點集中?

當然要理港豬或藍絲呀！
呢個係民主運動！
係要拉人過檔嘅運動！

邊個想投降呀
啲手足今日仲俾黑警打到仆街呀
你自己唔落場去感受又要悲觀放灰
我建議你去搵信任嘅人傾訴
唔好係連登影響軍心

屌你老母 依家黨鐵同黑警合作拉啲手足呀
搞黨鐵都有錯？

平時d fd/同事睇直播會keep住討論，而家已經無左，佢地連直播都少睇左

仲藍絲 藍絲你企出條馬路都話你暴徒架啦
好心唔好咁婆媽

We've lost good friends.
All good people.
Heroes, every one of them.
Our hearts and prayers go out to their families. And they will be remembered.
Nor will we forget those who serve out of the spotlight, to whom we owe our highest gratitude. Our foe did not come only to destroy our things or our people.
They came to desecrate our way of life. To foul our beliefs. Trample our freedom.

And in this, not only will they fail, they will grant us the greatest gift - a chance at our rebirth. We will rise renewed, stronger, and united.

This is our time.

Our chance to get back to the best of who we are. To lead by example with the dignity, integrity, and honor that built this city. And which will build it once again. May God bless you, and may God bless the people of Hong Kong.

Five Demands.
Not one less!
Free Hong Kong.
Revolution Now!

朝朝晚晚入立法會
日日夜夜圍中聯辦
最重要標靶無人打

睇完希望你清楚，想想自己係咪已失焦！

應該係提醒勇武做乜最對焦

朝朝晚晚入立法會
日日夜夜圍中聯辦
最重要標靶無人打

睇完希望你清楚，想想自己係咪已失焦！

吓
尋晚係現場聽到人長期keep住嗌 生要見人 死要見屍喎

Agger，推

同意

到底而家日日放火撚狗拆黨鐵做緊乜
我哋同五大訴求有冇近咗？

火明顯阻到狗
你真係落過場？

你咁問同啲藍絲問 點解你地唔圍林鄭
有咩分別

要拉一早拉咗啦
到721都仲唔過檔嘅 你對依啲人仲有咩期望呀

堵路on9? …sorry 小弟認為係
黨鐵當然要負責，但運動重中之重，未到黨鐵

睇完希望你清楚，想想自己係咪已失焦！

推啊

冇大台有好有唔好

有無人知呢個女仔而家點？

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

請分享出去俾外國既文宣

個人覺得）
直接向政府 警隊宣戰
好似比執着CCTV更有效

64到而家都唔能迫使中共正視
咁我地倒不如 喺真相出嚟之前
直接打正旗號 對準目標 對抗警隊&政府

唔糾纏 唔代表放棄
反而可以係不論當日死傷如何
我地依舊全力抗爭
我覺得咋)

加油呀大家

覺得晚晚出地鐵唔係辦法,會令香港人外國麻木左
仲要而家鏗鏘集FC左
目標要鮮明D,中共還返真正既普選比香港人,徹查黑警

Well 好多藍b 唔係P🙃
Five Demands.🏳️‍🌈
Not one less!🕊️
Free Hong Kong. 🗽
Revolution Now!
美國天氣唔係咁好幫佢祈禱🙏

pish

外國人唔係睇慣防火？

場運動重中之重
未到狗鐵呀！

睇完希望你清楚，想想自己係咪已失焦！

建議唔好再日日去警署送頭

黨鐵丶黑警只係政權既下僕
如果有人唔妥你，佢搞你啲僕人，還是搞你老細
邊樣你會有壓力？

睇完希望你清楚，想想自己係咪已失焦！

朝朝晚晚入立法會
日日夜夜圍中聯辦
最重要標靶無人打呀

睇完希望你清楚，想想自己係咪已失焦！

幫手宣傳，前線每一個行動都唔係鳩做，點解藍絲廢老面對警犬屄行，死都唔割，點都有得兜，我地自己人都得架

所以咪要做野話比外國知點解要搞9港鐵，你屌人搞港鐵黎托7咩，好睇可以當飯食，咩一要做既係大家做咩要針對党鐵

放火其實幾好 但要注意唔好燒到其他人其他野 要確保控制到 比狗推進緊果陣另計

爆地鐵站就...觀感上係衰啲 會唔會話有啲創意啲方法 例如之前聽過好似有人係嘟卡位痴膠水

去探柒婆有冇用...

美國國會下星期一先復會喎
點解林鄭臨近復會先嚟話動議撤回？

爆之前要對住外媒講：我爆呢個閘係因為點點點，所以先爆
然後再爆閘，下一秒比人拉咗

聽日目標明確 所以大家要到
一齊唱美國國歌 激死共狗

就算拉個黑警出黎斬首示眾都會照過
新香港法根本就同警暴無關

其實會唔會print定份港鐵文宣貼係站先拆好D

港鐵有今日， 係721，831，各種原因 逼出黎。知唔知 有幾多手足係港鐵被捉？你衣架講呢啲野？
屌你老母啦

係唔係太睇少西方傳媒
稍為大少少既都係由六月跟到而家
同埋其實好多本身都對香港好熟悉
搞咗幾個月都只係咁
人地睇完對比法國真係

無失焦到 已負評

法國黃背心係失敗咗 仲持續但已經無乜noise了

咁堵路呢？

一、廢除公安條例、功能組別等英殖惡法；
二、重組警隊，追究所有濫打濫捕的香港警察；
三、特赦6月9日開始被抓捕的政治犯；
四、人大釋法不得再干涉香港內政；
五、毫無門檻、不由中共控制的普選特首。

講得好好
我唔真正明白前線經過呢三個月後思想感情上嘅衝擊有幾大，但大家要記住而家治得到共產黨嘅只有外國勢力，而外國勢力覺得抗爭者暴力同埋四處破壞就好難企喺抗爭者呢邊。
社會運動永遠都係要爭取最多人支持先有機會贏。

你成場運動so far gum成功其中主因係有中立人士支持你，一旦無左佢哋我地玩L完，要爭取佢支持就唔可以比佢一個所謂暴徒嘅形象，包括打爛黨鐵啲嘢

搵人帶啲紙皮 每次做呢啲就寫個原因放係例側邊比傳媒睇？

例：We suspected police murdered citizens inside the station but MTR refused to give out CCTV footage. We want the truth.

咁得唔得？

然後佢登報嗰陣都係影住爛嘅閘機 內文細細隻字咁解釋囉

咁你有冇提議

唔好話失焦，中焦都無乜試過
成日俾啲唔知咩文宣帶風
一出聲又俾人屌
春咩袋呀

咪就係叫你唔好失焦變左搞中共囖
仲問人點解唔去

唔好推依首歌啦，堅難聽，詞又硬填。
情願聽番海闊天空

五大訴求邊度有中共？

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

覺得未去到失焦嘅地步
當然，爆閘機表面上影響到大眾
但背後因為721+831黨鐵實在太過份
作為大眾運輸工具，ccp講一句即跪、配合鄉黑&狗
乃至今日幾個人請願都用「群眾聚集」名義封站
一切決策都同港共政府有關

比起叫手足唔好針對黨鐵
個人覺得不如用力煲大個文宣，好似71咁
話「既然都唔係為大眾市民為先，咁仲要嚟做咩」之類
或者好似上面巴打講咁，自發舉牌寫抗議原因

文宣真係好緊要㗎
因為媒體好多時只係對環境事情中立旁述
而文宣係一個比大家了解手足（尤其前線）嘅平台

真普選係中共做最大阻力
唔比獨立調查好可能係中共派武警
暴動定性吹到成個中國都覺得係，因為中共黨報
你覺得呢？

一係贏一次攬炒
冇第二個選擇
大家要做好心理準備

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

又要迫人聽歌，發夢又要迫人唱歌？

唱歌意義係咩呢？又係大台活動？

我要雙普選

Pish

痴撚線
香港國歌黎
俾d尊重
國歌一定係唔多啱音先似樣㗎嘛

唔隊中共點達成五大訴求

發夢撤退果時聽到有外國人行過係到吹水想知點解我地要跳閳，甚至爆站。我連詳細解釋都未講，就只係講左黨鐵同政權互相勾結，佢地已經明曬我地點解要咁做。
只要文宣講到重點，其實三兩句已經可以解釋到根本唔驚會影響到外國勢力

呢幾日好似睇唔到呢句。
[url]五大訴求，決一不可[/url]

其實真係唔好為做而做, 人一個一個咁輸

海闊一首已夠+1

推，升級還升級

出師有名好緊要

唔好好似班黑警咁，衝埋尼咩都唔講打左先

全世界都知五大訴求

都知我地爭取咩

但點解要咁樣爭取呢

一定要同大家解釋

係為左攔住啲狗

定為左破壞設施令政府重視事件呢？

後者完全無必要，二百萬人企出黎已經好夠

反而話係攔狗，阻止有生力量減少，宜個點就好有力

無論點失焦，只要不忘初心就得

Push.

香城online最完整滅煙教學

滅煙組入
水樽快速滅煙教學

Push
睇twitter都留意到啲外國人評論唔太好
佢地唔知我地三個月經歷左啲乜所以理解唔到